點解你地唔信陳秋實阿，我地日日開post，次次貼埋link你地連登仔都唔信？

你地就算唔信都睇下啦，幫我地加下hit rate，交下差都好啦

個個post模式差唔多

维稳部的手足给我记好了
一窝蜂是大忌洗白帖文太多反而愈洗愈黑

你做咩教正佢地

又有